m記驚現on9仔 （7)

On9仔1號

On9仔2號

事源： 2號放1號上連登 1號就放返2號
On9仔？ 不用分那麼少 你們都係🤣🤣🤣🤣

m記驚現on9仔 （6）

究竟個post可唔可以推到2046

有冇名同學校？

幾耐之前 原來件推緊

佢哋自爆個post有

lmlm

就嚟2年 咁就一世

唔好再推啦

留名

你開左
我以為我要開 啱啱先得閒睇返 原來爆撚左1001

又係吹水台

推

Push

Hi

仲以為你想放棄 仲諗住我嚟承接你嘅意志

邊個開都冇所謂其實
最緊要幫到兩個小朋友🤭

話曬佢地係連登嘅代表人物 唔想比人忘記佢地嘅存在

唔該曬巴打幫手

唔好推po啦

算啦
非重點

到依加都冇人爆料. 人緣真係好好

1號又變左低清版

每日一推

:>

中學畢業未

M記驚現連登傳奇

食m記食出名

輕輕一推

改圖精華

on9仔高清版

事發起因:

呢個案件重現post好笑
->

Ching ho ball

屌
今日第一次睇到

熱鬧起來

新po留名

On9仔2號靜靜雞負皮

唔好踢爆人

.

有人食m記

咁岩呀

兩個On9仔去食M記

cls

失眠都要推

好懷念呢個post

一

唔知佢地今日有冇食m呢

二

三

唔好再推啦你地
咁樣點溝女

1

咁就一世

一日又一日

…

我

1號仔都留下負皮

啱啱好兩個都留曬負評

我吃了麥記

1號都幾無辜
明明成件事係2號搞出黎

到底呢個po會推到幾時

去到7...

連登收皮個陣

‘

直到永遠

LF2

還我高清1號

笑一世

放過人啦

On9仔朋友？ 我係佢哋fans 依家幫佢哋宣傳 心意嚟

咁都7個

推推下post就8個

推左成年仲推緊

其實冇人覺得呢個POST好煩又唔好笑?

I AM BACK

幾時先會完

冇前文後果做乜鳩

返學了

佢地一返學校會唔會比人認到

原來2號有道歉
但係都比人狙擊到依家

唔知事主依家讀緊咩？

推到個post連我個仔都睇到

hi

返工一推

Gf

。

Bye

颱風天推一下

😢

唔好再推啦
Pish

不知不覺已經出到第7

嘩屌 仲推緊
佢地今年考dse未

2

3

4

5

6

7

8

9

10

開學比心機

加油

On9仔升咗大學未

唔知點解推翻都係好好笑

好慘

推一百年

講！點解要做on9仔

好奇一問升左邊間學校？

大家放過佢，唔好再推啦

應該係入左弱能學校？

Lm

唔好推啦

never forget this post

嗰兩個畢業未

點解同一樣嘅圖可以推咁耐...

pish

On9

痴撚線仲推緊

樓上正on9

唔知果2條友讀完中學未呢

推撚左幾年

又推

仲推梗嘅

香港島
中西區
青洲、小青洲（大小青洲）
摩星嶺
龍虎山
西環
堅尼地城
石塘咀
西營盤
上環
中區（中環）
中環蘇豪區
金鐘
添馬艦
半山區
馬己仙峽
太平山
灣仔區
法定分區
灣仔
銅鑼灣西
跑馬地
大坑
東角
加路連山
禮頓山
掃桿埔
渣甸山
灣仔峽
黃泥涌峽
鵝頸
摩利臣山
灣仔北
修頓
東區
法定分區
銅鑼灣東
北角
鰂魚涌
筲箕灣
柴灣
天后（銅鑼灣一部份）
炮台山（北角/銅鑼灣一部份）
北角半山
七姊妹
寶馬山
太古城（鰂魚涌一部份）
康山
西灣河
蘇豪東
愛秩序灣
鯉魚門
阿公岩
杏花邨（柴灣一部份）
小西灣
黑角頭
南區
薄扶林
沙灣
鋼綫灣
瀑布灣
雞籠灣
田灣
香港仔
石排灣
黃竹坑
海洋公園
南朗山
深灣
布廠灣
大樹灣
鴨脷洲
深水灣
淺水灣
中灣
南灣
馬坑
舂坎角（舂磡角）
赤柱
大潭
鶴咀
石澳
大浪灣
九龍
九龍城區
九龍塘（港鐵東鐵線以東）
九龍城
九龍仔
馬頭圍
馬頭角
土瓜灣
何文田
紅磡
黃埔花園
啓德
深水埗區
九龍塘（港鐵東鐵線以西）
又一村
九龍仔
筆架山
石硤尾
大窩坪
深水埗
南昌邨
長沙灣
荔枝角港鐵站
荔枝角
美孚新邨
昂船洲
油尖旺區
尖沙咀
尖沙咀東
大包米
油麻地
京士柏
佐敦
官涌
油麻地西
旺角
太子
大角咀
奧海城
黃大仙區
黃大仙
東頭邨
新蒲崗
牛池灣
牛池灣村
彩虹邨
彩雲邨
富山邨
鑽石山
慈雲山
飛鵝山
橫頭磡
樂富邨
觀塘區
觀塘（官塘）
牛頭角
佐敦谷
坪石邨
順利邨
順安邨
順天邨
順緻苑
淘大花園
九龍灣
秀茂坪
藍田
茶果嶺
油塘
鯉魚門
新界東
北區
上水
粉嶺
聯和墟
石湖墟
和合石
沙頭角
打鼓嶺
文錦渡
羅湖
八仙嶺
鹿頸
烏蛟騰
鴨洲
吉澳
古洞
鎖羅盆
谷埔
西流江
料壆
西貢區
西貢
白沙灣
波羅輋
竹角
大網仔
北潭涌
蠔涌
清水灣
井欄樹
壁屋
打鼓嶺
大埔仔
孟公屋
大坳門
布袋澳
坑口村
水邊村
萬宜水庫
滘西洲
橋咀洲
將軍澳
茅湖仔
大赤沙
小赤沙
百勝角
坑口
調景嶺
日出康城
寶林
將軍澳市中心
大上托
東龍洲
沙田區
沙田
沙田圍
沙田第一城
石門工業區
小瀝源
圓洲角
大圍
銅鑼灣
顯徑邨
車公廟
火炭
馬料水
香港中文大學
落路下
馬鞍山
大水坑
烏溪沙
恆安邨
大埔區
大埔
大埔市中心
大埔墟
太和邨
大埔滘
吐露港
林村
元洲仔
汀角
洞梓
大尾篤
船灣
三門仔
盧慈田
山尞
蓮澳
東平洲
十四鄉
北潭坳
黃麻地（黃石）
塔門島
高流灣
赤洲
海下灣
泥涌
深涌
荔枝莊
榕樹澳
黃魚灘
下坑
樟樹灘
大埔尾
赤泥坪
沙螺洞
黃宜坳
赤徑
白沙頭（三門墩）
鹿茵
馬料水
白石角
新界西
離島區
大嶼山 （部份地區）
愉景灣
梅窩
石壁
大澳
昂坪
東涌
石門甲
羗山
二澳
水口
深屈
沙咀
鹿頸
大轉（新舖咀）
二轉
三轉
草灣
花坪
神樂院
大蠔
小蠔灣
芝麻灣
貝澳
長沙
沙螺灣
分流
赤鱲角新村
塘福
赤鱲角
過路灣
南丫島
榕樹灣
索罟灣
洪聖爺灣
北角村
模達灣
長洲
喜靈洲
交椅洲
坪洲
蒲台群島
石鼓洲
索罟洲
小鴉洲
大鴉洲
葵青區
葵涌
上葵涌
中葵涌
葵芳邨
葵興邨
大窩口邨
下葵涌
荔景
九華徑
青衣島
楓樹窩
南灣角
牙鷹洲
荃灣區
荃灣
梨木樹
城門谷
石圍角
荃景圍
荃灣西約
油柑頭
汀九
深井
青龍頭
馬灣
大嶼山（東北地區）
竹篙灣
迪欣湖
陰澳
倒扣灣
屯門區
屯門
三聖墟
舊墟
新墟
藍地
亦園
虎地
掃管笏
黃金海岸
蝴蝶灣
咖啡灣
樂安排
大欖
小欖
踏石角
爛角咀
龍鼓灘
元朗區
元朗
元朗市中心
朗屏邨
凹頭
天水圍
十八鄉
橫洲
髻山
屏山
尖鼻咀
廈村
洪水橋
流浮山
白泥
新田
洲頭
落馬洲
米埔
南生圍
錦田
八鄉
石崗
香港島
中西區
青洲、小青洲（大小青洲）
摩星嶺
龍虎山
西環
堅尼地城
石塘咀
西營盤
上環
中區（中環）
中環蘇豪區
金鐘
添馬艦
半山區
馬己仙峽
太平山
灣仔區
法定分區
灣仔
銅鑼灣西
跑馬地
大坑
東角
加路連山
禮頓山
掃桿埔
渣甸山
灣仔峽
黃泥涌峽
鵝頸
摩利臣山
灣仔北
修頓
東區
法定分區
銅鑼灣東
北角
鰂魚涌
筲箕灣
柴灣
天后（銅鑼灣一部份）
炮台山（北角/銅鑼灣一部份）
北角半山
七姊妹
寶馬山
太古城（鰂魚涌一部份）
康山
西灣河
蘇豪東
愛秩序灣
鯉魚門
阿公岩
杏花邨（柴灣一部份）
小西灣
黑角頭
南區
薄扶林
沙灣
鋼綫灣
瀑布灣
雞籠灣
田灣
香港仔
石排灣
黃竹坑
海洋公園
南朗山
深灣
布廠灣
大樹灣
鴨脷洲
深水灣
淺水灣
中灣
南灣
馬坑
舂坎角（舂磡角）
赤柱
大潭
鶴咀
石澳
大浪灣
九龍
九龍城區
九龍塘（港鐵東鐵線以東）
九龍城
九龍仔
馬頭圍
馬頭角
土瓜灣
何文田
紅磡
黃埔花園
啓德
深水埗區
九龍塘（港鐵東鐵線以西）
又一村
九龍仔
筆架山
石硤尾
大窩坪
深水埗
南昌邨
長沙灣
荔枝角港鐵站
荔枝角
美孚新邨
昂船洲
油尖旺區
尖沙咀
尖沙咀東
大包米
油麻地
京士柏
佐敦
官涌
油麻地西
旺角
太子
大角咀
奧海城
黃大仙區
黃大仙
東頭邨
新蒲崗
牛池灣
牛池灣村
彩虹邨
彩雲邨
富山邨
鑽石山
慈雲山
飛鵝山
橫頭磡
樂富邨
觀塘區
觀塘（官塘）
牛頭角
佐敦谷
坪石邨
順利邨
順安邨
順天邨
順緻苑
淘大花園
九龍灣
秀茂坪
藍田
茶果嶺
油塘
鯉魚門
新界東
北區
上水
粉嶺
聯和墟
石湖墟
和合石
沙頭角
打鼓嶺
文錦渡
羅湖
八仙嶺
鹿頸
烏蛟騰
鴨洲
吉澳
古洞
鎖羅盆
谷埔
西流江
料壆
西貢區
西貢
白沙灣
波羅輋
竹角
大網仔
北潭涌
蠔涌
清水灣
井欄樹
壁屋
打鼓嶺
大埔仔
孟公屋
大坳門
布袋澳
坑口村
水邊村
萬宜水庫
滘西洲
橋咀洲
將軍澳
茅湖仔
大赤沙
小赤沙
百勝角
坑口
調景嶺
日出康城
寶林
將軍澳市中心
大上托
東龍洲
沙田區
沙田
沙田圍
沙田第一城
石門工業區
小瀝源
圓洲角
大圍
銅鑼灣
顯徑邨
車公廟
火炭
馬料水
香港中文大學
落路下
馬鞍山
大水坑
烏溪沙
恆安邨
大埔區
大埔
大埔市中心
大埔墟
太和邨
大埔滘
吐露港
林村
元洲仔
汀角
洞梓
大尾篤
船灣
三門仔
盧慈田
山尞
蓮澳
東平洲
十四鄉
北潭坳
黃麻地（黃石）
塔門島
高流灣
赤洲
海下灣
泥涌
深涌
荔枝莊
榕樹澳
黃魚灘
下坑
樟樹灘
大埔尾
赤泥坪
沙螺洞
黃宜坳
赤徑
白沙頭（三門墩）
鹿茵
馬料水
白石角
新界西
離島區
大嶼山 （部份地區）
愉景灣
梅窩
石壁
大澳
昂坪
東涌
石門甲
羗山
二澳
水口
深屈
沙咀
鹿頸
大轉（新舖咀）
二轉
三轉
草灣
花坪
神樂院
大蠔
小蠔灣
芝麻灣
貝澳
長沙
沙螺灣
分流
赤鱲角新村
塘福
赤鱲角
過路灣
南丫島
榕樹灣
索罟灣
洪聖爺灣
北角村
模達灣
長洲
喜靈洲
交椅洲
坪洲
蒲台群島
石鼓洲
索罟洲
小鴉洲
大鴉洲
葵青區
葵涌
上葵涌
中葵涌
葵芳邨
葵興邨
大窩口邨
下葵涌
荔景
九華徑
青衣島
楓樹窩
南灣角
牙鷹洲
荃灣區
荃灣
梨木樹
城門谷
石圍角
荃景圍
荃灣西約
油柑頭
汀九
深井
青龍頭
馬灣
大嶼山（東北地區）
竹篙灣
迪欣湖
陰澳
倒扣灣
屯門區
屯門
三聖墟
舊墟
新墟
藍地
亦園
虎地
掃管笏
黃金海岸
蝴蝶灣
咖啡灣
樂安排
大欖
小欖
踏石角
爛角咀
龍鼓灘
元朗區
元朗
元朗市中心
朗屏邨
凹頭
天水圍
十八鄉
橫洲
髻山
屏山
尖鼻咀
廈村
洪水橋
流浮山
白泥
新田
洲頭
落馬洲
米埔
南生圍
錦田
八鄉
石崗
放開圖片即可上載
香港島
中西區
青洲、小青洲（大小青洲）
摩星嶺
龍虎山
西環
堅尼地城
石塘咀
西營盤
上環
中區（中環）
中環蘇豪區
金鐘
添馬艦
半山區
馬己仙峽
太平山
灣仔區
法定分區
灣仔
銅鑼灣西
跑馬地
大坑
東角
加路連山
禮頓山
掃桿埔
渣甸山
灣仔峽
黃泥涌峽
鵝頸
摩利臣山
灣仔北
修頓
東區
法定分區
銅鑼灣東
北角
鰂魚涌
筲箕灣
柴灣
天后（銅鑼灣一部份）
炮台山（北角/銅鑼灣一部份）
北角半山
七姊妹
寶馬山
太古城（鰂魚涌一部份）
康山
西灣河
蘇豪東
愛秩序灣
鯉魚門
阿公岩
杏花邨（柴灣一部份）
小西灣
黑角頭
南區
薄扶林
沙灣
鋼綫灣
瀑布灣
雞籠灣
田灣
香港仔
石排灣
黃竹坑
海洋公園
南朗山
深灣
布廠灣
大樹灣
鴨脷洲
深水灣
淺水灣
中灣
南灣
馬坑
舂坎角（舂磡角）
赤柱
大潭
鶴咀
石澳
大浪灣
九龍
九龍城區
九龍塘（港鐵東鐵線以東）
九龍城
九龍仔
馬頭圍
馬頭角
土瓜灣
何文田
紅磡
黃埔花園
啓德
深水埗區
九龍塘（港鐵東鐵線以西）
又一村
九龍仔
筆架山
石硤尾
大窩坪
深水埗
南昌邨
長沙灣
荔枝角港鐵站
荔枝角
美孚新邨
昂船洲
油尖旺區
尖沙咀
尖沙咀東
大包米
油麻地
京士柏
佐敦
官涌
油麻地西
旺角
太子
大角咀
奧海城
黃大仙區
黃大仙
東頭邨
新蒲崗
牛池灣
牛池灣村
彩虹邨
彩雲邨
富山邨
鑽石山
慈雲山
飛鵝山
橫頭磡
樂富邨
觀塘區
觀塘（官塘）
牛頭角
佐敦谷
坪石邨
順利邨
順安邨
順天邨
順緻苑
淘大花園
九龍灣
秀茂坪
藍田
茶果嶺
油塘
鯉魚門
新界東
北區
上水
粉嶺
聯和墟
石湖墟
和合石
沙頭角
打鼓嶺
文錦渡
羅湖
八仙嶺
鹿頸
烏蛟騰
鴨洲
吉澳
古洞
鎖羅盆
谷埔
西流江
料壆
西貢區
西貢
白沙灣
波羅輋
竹角
大網仔
北潭涌
蠔涌
清水灣
井欄樹
壁屋
打鼓嶺
大埔

仔
孟公屋

大坳門
布袋澳
坑口
村
水邊村
萬宜水庫

唔好推

完啦好唔好

？

究竟可以推到幾時

5好推啦 放過兩個on9仔啦

Wowowowowowow

年底開9

仲未有料爆到

推到香港獨立

hi fuck you

1號好靚仔

真係幾無聊嘅嘢都有人做

?

重推緊

人地細路仔唔識事 你地仲喺咁推 人渣!

咁巴post都開到7。好撚野

ccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

on9仔呀！！

深夜一推

午安

Lunch time

早晨
唔知佢地洗唔洗逼地鐵

呢個post係我個ex個陣時開 而家都散左幾個月

推推推～

Yo

Hello

幾時會有「m記驚現on9仔 (1001)」？

Soon

幫推

唔知事主點呢依加

幫推柒一世

又鞭屍

Push

又會無人起低既

開到7痴撚線 兩條友就快變吉祥物

你兩個 最近還好嗎

有我地每日祝福 唔洗擔心

on

比人哋過返正常生活啦

佢地食親m記個陣會諗起

一望到謝霆鋒>鋒味>M記新包....

On9仔

今年開唔開到8

留名

訓唔著推一推

推到8

仲推緊

加油 年尾前推爆佢

WELCOME 2019

咁就兩年了
仲好記得嗰陣係連登啱啱開始冇耐

佢地畢業未

開到7

on9

有冇人知兩個on9仔近況點

幫手推到8

加速 年尾之前開到8
同埋1號張相可唔可以用返高清版

每日簽到

大學畢業未?

簽到

講 點解要做on9仔

#

完未，佢地咩事

仲記得

兩條on9畢業未？

唔知

兩條on9仔有冇食鋒味炒蟹？

閉起雙眼你最掛念誰

on99

炒蟹味

畢業未

豬扒包

痴撚線 開到7

同埋

唔知佢地有冇試過新包

屌你

夠鐘起身食M記

食新包未

hi 食完新包第一時間諗起呢個po

hello

Halo

又要食M記

食食下m記又諗返起佢地

英華🤘🏻

原來仲推緊
頂你個肺
推到2046

仲推緊
果2個on9仔係咪已經升左U 住hall上莊屌女

唔好再推啦

加速12月前開8

新年希望有8

早晨

cls...

就快開到8

網絡欺凌可以對人一生造成好大嘅影響 唔好再推啦

agger

冇錯
所以更加要比世人睇到網絡欺凌既後果係點 引以為鑒

agger 一隻手掌拍唔響

最衰當初帶頭post相條友 大家share引以為鑑 多加小心

笑😄

2019了

未啊

Pish

on9仔

...

咁耐冇人推?

就快8了

推下

放過呢兩個同學仔
人誰無過
唔好再推post

用高清1號啊

ok

1001

就快有新post

999

1000